有friend話聽到「黃色經濟圈」就皺眉；因為黃店賺大錢冇捐出來,點駁佢好?

5 sick 駁

弱智5洗駁

呢d點駁點駁其實想宣揚對家觀點嘅標題真心好煩

唔洗駁 藍屍鍾意要食元氣都吹佢唔漲
黃既唔洗問 點都係食黃圈 只係一個表態

捐錢做咩？

蝕錢做好未

黃店又唔捐 藍店又唔捐
咁點解唔食黃店

本意係支持同路人生意
人地捐錢係bonus

紅色經濟圈 賺香港人錢 再捐俾中國

龍門冰室是知名黃店，但張俊傑一聽到「黃色經濟圈」就皺眉；皆因他見過黃店賺大錢後沒有捐出來、也有警察家庭投資的偽黃店不斷被「懲罰」。他寧願談「良心社會」：「有好多『良心老闆』、『良心導師』可以俾機會年輕人，好多『良心髮型屋』、『良心電工』俾黃絲居民光顧，然後佢哋又捐返某個百份比嘅營業額落嚟。如果我哋可以形成一個有足夠財力養活 200 萬人嘅社群，仲有咩走唔過去呢？

係咪特登開係波台

無錯，一堆分化撚五毛出動
又要block+follow

藍店捐俾狗，助養打人藍絲
黃店請手足食餐便飯又得，打工又得

唔好再回佢
佢想引人討論
推高個po
冷處理
拉

咁你可以問佢
是咪我哋上年11月含淚投大量素人
今日可以話佢唔上前線做武勇有問題?
抗爭又唔同模式
我都想全民200萬勇武
但事實上9個月都做唔到
但好多人喺唔同層面有唔同貢獻
點解要同化所有人
要所有人做同一樣嘢呢?
你個cases
有好多黃店會準備memo紙俾我哋寫嘢(情感宣泄同凝聚我哋手足之情)
有啲黃店義助/平價飯/免費飯/請手足
林林總總
但最重要係佢哋成功分走啲藍店嘅客
令奶共狗收皮
呢個係最大目的

本身想開時事台，不過唔想變罵戰

想知人地有無捐錢咪上去人地ig fb睇囉，你睇人地渣哥，有post㗎嘛，成日朋友/藍絲親戚/老豆老母問乜乜柒柒駁唔到，你係黃嘅自然有follow呢d page自然會知點駁㗎啦，問呢d問題即係代表d咩呢？

即係你預咗圍爐po?

叫佢以後齊食紅店 擁抱祖國

咪一鳩樣
不如開係香討啦
好多人認同你

係
問點駁點駁引人討論
拉

戇鳩 咁你開post要唔要捐一半身家先證明自己黃吖？？？

就係要唔係黃都扮黃吖 三月啦同學

黃店捐錢係咪變左義務？

你存在係世界都好似對革命冇咩用途喎除咗指責同詭辯
唔通你會考慮死咗佢？

你都係藍啦

藍絲返工搵到錢會唔會捐比警察？

「大把」鳩UP tim
係嘅就揾一間養黑警嘅出嚟囉

淨係會冷嘲熱諷嘅香港人一街都係
no one care about you

貼證據出嚟囉
「大把」
我夠可以話原來你係中共特務收時薪25蚊囉

fact呢
你冇證據 我話你老母做雞都得喇

經濟圈同捐錢有咩關係

開工啦 ？
一早block左你啦

開名邊間?

從來都冇話黃店要捐錢
只係我地寧願俾錢自己人賺都唔想益藍絲

宜家就係想黃店賺多d，人地捐唔捐關你撚事呀

咁得唔得？

我講緊你話識人偽黃店呀
真係慘 你老母做雞仲要生個文盲仔

用返藍尸邏輯：我唔知,無聽過

BTW

我幫襯黃店，唔係想黃圈賺左錢捐哂出黎
我係想藍店執笠!

一開始我地對黃店要求只係支持罷工、去遊行、貼文宣
慢慢冇捐過錢就話偽黃
然後呢？捐得少都係博宣傳，偽黃